выполнение тестового https://www.craft.do/s/n6OVYFVUpq0o6L



### инструкция по запуску:
через докер.(пункт №3 доп.заданий)

после клонирования репозитории вам нужен будет файл .env_docker_dev

для сервиса по отправки email меняем EMAIL_RECIPIENT_LIST в файле config/settings/docker_dev.py

в нем 3 переменные: SECRET_KEY(любой) и MAILING_JWT_TOKEN - токен для сервиса, описанного в задании, EMAIL_HOST_PASSWORD - пароль для сервиса отправления статистики на емейл

сначала создаем имадж, на который опираются джанго, селери, селери-бит

docker build -t fr .

запускаем

docker-compose up

### описание работы сервиса:
Эндпоинты написаны на DRF,

база данных - Postgres

запущен celery, celery-beat

celery принимает таски с трёх мест:
- создание рассылки(mailing/create_mailing/)
- ручной запуск(mailing/run_mailing/)
- celery-beat

celery использует redis для коммуникации


### описание эндпоинтов:
(пункт №5 доп.заданий)

находится по адресу /docs/

### тесты

(пункт №1 доп.заданий)

для запуска внутри докера, прописываем:

docker exec -it fr_test-django-1 bash

python manage.py test

### сервис по отправке email

(пункт №8 доп.заданий)

все настройки в соотв. файле напр. config/settings/docker_dev.py

письма скорее всего сразу попадут в СПАМ, нужно один раз их оттуда вытащить(отметить как "не спам")

### --- 
так же выполнен пункт №9 доп.заданий, о стабильности сервиса рассылок

(добавил таймаут, обернул в try\except, добавил проверку ответа)

к сожалению, на это тестов пока нет.
